Ik gaf niets om het compliment, maar ik was blij dat ik kon vertrekken, Hoe dan ook ... De dokter die hij begon iets te zeggen, en draait en zegt: 'Als je eerst in de stad was geweest, Levi Bell ...' De koning brak door en stak zijn hand uit en zei: "Wel, is dit de oude vriend van mijn arme dode broer die hij zo vaak heeft geschreven Over de applicatie De advocaat en hij schudden elkaar de hand en de advocaat glimlachte en keek tevreden, en ze praatten een tijdje door en kwamen toen aan een kant en sprak laag; en uiteindelijk spreekt de advocaat zich uit en zegt: "Dat zal het oplossen.
Ik neem de bestelling en stuur deze samen met je broer, en dan zullen ze weten dat het in orde is. "
Dus ze kregen wat papier en een pen, en de koning ging zitten en draaide zich om zijn hoofd naar één kant, en kauwde zijn tong, en krabbelde iets af; en dan geven ze de pen aan de hertog - en dan voor de eerste keer de Hertog zag er ziek uit.
Maar hij nam de pen en schreef.
Dus dan de advocaat wendt zich tot de nieuwe oude heer en zegt: "Jij en je broer, schrijf een paar woorden en onderteken je namen."
De oude heer schreef, maar niemand kon het niet lezen.
De advocaat keek krachtig verbaasd, en zegt: "Nou, het verslaat _me _" - en kiepte veel oude letters uit zijn zak, en onderzocht hen, en onderzocht vervolgens het schrift van de oude man, en toen _zij weer; en zegt dan: "Deze oude brieven zijn van Harvey Wilks; en hier is _ deze twee handschriften, en iedereen kan zien dat ze dat niet deden schrijf ze "(de koning en de hertog zagen er verkocht en dwaas uit, zeg ik u, om te zien hoe de advocaat hen had binnengehaald), "en hier is dit - oud meneer handschrift, en iedereen kan het vertellen, gemakkelijk genoeg, hij niet schrijf ze - feit is, de krassen die hij maakt is niet goed _schrijven_ aan alle."
Hier zijn enkele brieven van - " De nieuwe oude heer zegt: "Alsjeblieft, laat het me uitleggen.
Niemand kan mijn hand lezen, behalve mijn broer daar - dus hij kopieert voor mij.
Het is zijn hand die je daar hebt, niet de mijne. '
